唔好唔比記者影啊！！！

有咩事真係靠佢地影
啱啱見到義士唔比立場影
想講俾人影到先係對自己最大保障
我唔係現場 但真心支持每一位做既野都希望大家安全回家！！

前線唔好俾人影到樣 ，，
不被捕 ，不受傷